[
    {
        "randomId": 355
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    }
]